求mic 推薦

想要抗噪 靚聲
Budget 1000

拎多一百一步到位
blue yeti nano

抗噪 有？

指向性電容咪黎

好 唔該哂Ching

用黎玩直播定係錄樂器/聲？

直播 hyperX 夠方便
樂器 audio technica

打機 team chat用 for discord

記得買埋支mic stand和個mic 套/烏蠅拍

點解？？ 一定要倒轉咁用？ 就咁買完放係枱用唔得？

唔一定倒轉用，只係靈敏度高嘅咪應該盡量減少碰撞咪身，從而減少碰撞聲經咪身導入咪頭，擺檯面你做到減震效果一樣冇問題，只係倒轉裝隻咪架可以平衡到收納方便減震碰撞呢幾個情況。

即係只要枱面唔震 就咁放枱面都ok?

Why not?
到你頂唔順先再買stand 都唔遲，但係隻烏蠅拍真係好建議買，可減少講嘢時噴咪帶來嘅困擾。

Ok 試下先
如果有噴咪問題再買烏蠅拍

咁決左買邊款？

*定

咪套同烏蠅拍係咪兩個用一個就得

#2 ching講果隻blue nano